[GAME界良心大廠] SD GUNDAM G GENERATION CROSS RAYS 第二彈PV

完全冇故事cross over 既cross rays 將會在11月28日發售

我冇野講

執柒

ok, 第一張圖就係笨大近年既正常野

第二張：笨大你好野

想要隻monoeye

又話冇uc機
又整單眼做特典

astray七色戰隊

咁上次都有巴巴托斯

我最驚係動作模組，招式同白色版一樣

你地會揀switch定ps4版?

撇除cross ray唔知cross咗啲乜之外，啲畫面望落幾好有誠意過機戰先

想知中文版係咪同日就真

肯撚定冇變

當睇返d外傳劇情都ok

Sor係cut埋你兩招offence mode

之前明明有人喺啲screenshot見到有gbf

Monoeye移植版係咩機種

咮咪又係模擬器,買ps4版g gen送ps4版moneye,switch同理

信我隻monoeye仲好玩

得幾套外傳有劇情

係 MONOEYE -> GBA果隻-> NDS果隻g gen ds一脈相成係最好玩既g gen

買monoeye移植版送新g gen

唔係全部咩
唔買了

ggen ds真係百玩不厭

豪華版要12000 YEN…好撚貴

機戰類既g gen仲好玩

淨係玩到n年前嘅psp overworld，點解可以睇落遊戲性一啲進步都無

當年玩得太盡
同埋笨大愈黎愈hea

我都覺吸引過機戰，當睇外傳劇情算

好心用返任天堂隻戰棋做藍本啦
D敵人表面多但打落其實少過以前
俾個垃圾地型同戰艦大細局限左敵人戰局上數量

感覺上今次G gen既cut-in/駕駛艙特寫應該多過創世

三條線都J死人

本身唔諗住買.....但為左回憶當年WSC既單眼高達,我決定買

如果下送advance，再下集送ds真係局住送錢俾bandai

無wsc未玩過獨眼，應該會買
Pixel咁低用PS4remote play應該唔會lag掛

gundam

電話既WSC模擬器都行得順但你主機會lag既話就真係

Remote Play 我指
屋企5G WiFi 連ipad都係lag，去唔到720p，steam同ps4都係
淨係屋入面連都係咁，4k cloud gaming真係唔知咩時候嘅事

睇唔到你係講remote play, sorry

好期待

g gen 次次都係頭果十幾關好玩，之後就無雙

岩岩見佢減價買左genesis玩
講故事方式好似係好左，令我鐘意左igloo

但我鐘意有原創故事+全作品既ggen
希望呢隻會俾到驚喜我

ps 淨係玩過world 同overworld 兩隻都玩到我好爽
兩段任務好有心機
音樂又正，一入編成/改造畫面，world個音樂j死我

超期待!!!
估唔到仲早過 超機戰DD出...

正呀!!!

唔交錯故事又宣傳乜野交錯呀

係隨時仲差左
Overworld 起碼仲可以隨時變形 transam 係開回合buff 唔係一招技 多d花款玩
之後個d 有d變左一招技就算 有一代仲好似變形都冇埋

就係期待玩巴力無雙

《SD高達G世紀 火線縱橫》公開了自建角色情報，本次的自建角色可以選擇服裝、面容、生日和血型，其中生日血型決定角色的技能。 面容方面可以取消歷代存在的陰影，“自捏”終於是“有臉”了。

自建角色可選聲優：

男CV:河西健吾、梶原岳人、花江夏樹、木島隆一、古川慎、櫻井孝宏、前野智昭、鳥海浩輔、浜田賢二、關智一、東地宏樹、高橋廣樹、楠大典、斧アツシ 、屋良有作、若山晃久、荻野晴朗、尾股未知也

女CV: 諏訪彩花、久保ユリカ、東內マリコ、逢田梨香子、Lynn、日笠陽子、折笠富美子、恆松あゆみ、內山夕實、池澤春菜、田中理恵、井上喜久子、斎賀みつき、田中敦子、齋藤千和 、藤原夏海、桑原由氣、渡邊優裡奈

另外本作機體允許搭乘SFS，機體適性問題可以依靠SFS來解決，比如沒有宇宙適性的機體可以通過搭乘SFS在宇宙中戰鬥。

新追加機體：

· 神龍高達[獠牙裝](EW版/シェンロンガンダム獠牙裝備)

· 死神高達[飛狐裝](EW版/ガンダムデスサイズ ルーセット裝備)

· 迷惘高達紅[火星裝甲](マーズジャケット)

· 格雷茲・艾因(グレイズ・アイン)

· 漏影

· 獅電改(流星號)

因圖的解像度同尺寸太細，請各位自行去連結觀看

終於有樣

如果啲關卡限cost
唔可以俾你用後世代機種屈機咁應該會襟玩啲

genesis唔俾remote play
今集都唔得嘅話買switch版算

G Gen就係玩屈機，限左無意思
又冇得機戰咁零改先係當正常難度
Genesis啲高難度其實好無聊，單純係敵人加血加攻

我係盲追fans都覺得越黎越冇意思，單純為睇戰鬥畫面同劇情
係多左精神指令同被動技，但變左機戰
唔知呢個系列可以點走落去

G Gen 幾時變左玩屈機
初代就算洗rx-78-2出黎都屈唔到幾多

佢整精神都唔整返以前啲id技，而家有配音聽下名台詞都好啊

一代 zero冇得跳關同關少先冇得屈姐
去到F順序打爆原袓一年戰爭已經可以屈爆，自護嗰邊渣古系可以上到ZZ甚至F90時代，有心升NT機可以提早攞到重高達，京密煞重高達mk-3屈到爆機冇問題，反而高達𧗠生系會卡住喺主角機例如MK2 F91 V, 要啲唔明點解嘅組合先設計到出來
機體平衡上w x g都係z時代級數，玩到後面都係為左儲機

想知會唔會有 00q full saber

《SD Gundam G Generation Cross Rays》特別舞台活動直播

SD Gundam G Generation Cross Rays剛公開了新系統。

小隊派遣

本作新要素，可以派遣不進行推圖的小隊去執行任務，每個任務有不一樣的派遣時間，時間完成後小隊歸還，並可獲得GP(錢)、機體或是部件。 如果派遣的小隊符合當前任務的推薦配置，則提高作戰執行率，如果手游玩的多的話這個功能很好理解，沒有的話可簡單理解為執行率越高報酬越豐厚。

如果要使用小隊派遣功能 , PS4版本需要全程聯網 ,
Switch版只要聯網登入一次之後便可不必再強制聯
網

更多資料，可到下列連結觀看

TGS Gameplay Demo

成個直播仲有埋 3代wing gundam同對手戲睇
特別係艾比安 終於唔再是鳩旦變大把刀劈一野就算 正

首op 冇上一代咁好聽

直頭難聽
上次嗰首好似同鐵血入大氣層嗰首插曲同一個人唱

PV3

好撚正，依4部可以講係最鐘意既4部

睇完pv同試玩，啲演出好正

其實好想再出基連之野望

唔係好明佢點揀，揀咁既都唔揀番啲熱血啲（西川戈啲$或者感性啲（trust you、フリージア戈啲）

魔劍唔夠勁我一定投訴

剛剛在老任eshop港服見到已經可以pre-order, 有豪華版供選購(即有參戰作品的op同ed做bgm), 遊戲字幕支援多國語言(日，中，英)

ps4的豪華版未知會否支援多國語言